# S3 - Simple Summing Service

Это 2 первые задачи на работу с сетью. Надо написать клиент и сервер для игрушечного протокола.
Клиент и сервер - это 2 отдельных задачи, но тестировать их нужно в паре. Наши тесты в этой
задаче приватные (иначе тест для одной задачи можно было бы скопипастить в решение другой).

## Протокол (примерно, можно поменять)

Сервер слушает входящие соединения на порту 33333. После установления соединения клиент посылает один запрос, 
сервер отвечает одним ответом. После этого соеденение закрывается.

Все числа передаются в сетевом порядке байт.

Запрос: `[4 byte - array size][ array of 4 byte unsigned integers ]`
  - на array size есть лимит

Ответ: `[4 byte - array sum]`

## Реализация

Клиент - синхронный, без таймаутов. Примерный интерфейс:

```c++
int32_t Sum(boost::asio::ip::tcp::endpoint server, const std::vector<int32_t>& array);
```

Сервер - thread-per connection, без таймаутов. С лимитом на активные соединения.
```c++
class Server {
public:
    Server(boost::asio::ip::tcp::endpoint at, int max_clients, int max_request_size);
    
    void Start();
    
    // Перестать принимать входящие соединения, дождаться пока текущие запросы заверщатся
    void Shutdown();

private:
};

```

Тесты должны проверить:
  - Некорректные входные данные
  - Некорректное завершение соединения
  - Клиент на самом деле делает запросы :D
  - Клиент обрабытывает ситуацию, когда соединение не удалось установить
  - Сервер может обрабатывать несколько запросов параллельно
  - Сервер имеет лимит на одновременное количество подключений
  - Сервер поддерживает gracefull-shutdown
